走光了！三星關閉支那蘇州最後一間電腦工廠

抵死啦

支那內需產業成功，全部支那狗唔準用蘋果